{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009862",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-13",
        "domain": "레포츠",
        "title": "라포레캠핑장"
    },
    "text": "ラフォーレペットキャンプ場は忠清南道牙山市陰峰面に位置しています。 このキャンプ場は牙山市庁から8kmの距離に位置しており、文化路、忠武路、陰峰面路を経て約15分程度の時間がかかります。 ラフォーレペットキャンプ場は森の中に広い空間を活用してペット専用キャンプ場を造成しました。 芝生で敷かれた大きな中央空間は愛犬が遊ぶのに最適です。 また、キャンプ場には石粉からなる一般キャンプ場20面が設けられており、各サイトの大きさは横6m、縦8mです。 個人トレーラーと個人キャラバンを同伴して入場できます。 このキャンプ場は年中無休で運営されており、予約は電話でのみ可能です。 また、管理所ではテント、リール線、火鉢台、暖房器具、食器などのキャンプ用品をレンタルできます。 キャンプ場の周辺には牙山スパビス、顕忠寺、廉恥貯水池などの様々な観光地があります。 ここを訪れると、キャンプとともに周辺の観光地も楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラフォーレペットキャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "ラフォーレペットキャンプ場は忠清南道牙山市陰峰面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "牙山市庁からラフォーレペットキャンプ場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "牙山市庁からラフォーレペットキャンプ場までの距離は8kmです。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場へのアクセス方法は何ですか？",
            "answer": "文化路、忠武路、陰峰面路を経てキャンプ場にアクセスすることができます。"
        },
        {
            "question": "ラフォーレペットキャンプ場の中央空間はどのように使われていますか？",
            "answer": "ラフォーレペットキャンプ場の中央空間は芝生で敷かれており、愛犬が遊ぶのに最適なスペースです。"
        },
        {
            "question": "一般キャンプ場は何面ありますか？",
            "answer": "ラフォーレペットキャンプ場には一般キャンプ場が20面あります。"
        },
        {
            "question": "個人トレーラーや個人キャラバンを持って入場することはできますか？",
            "answer": "はい、個人トレーラーや個人キャラバンを同伴して入場することができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の予約方法は何ですか？",
            "answer": "キャンプ場の予約は電話でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ用品はレンタルできますか？",
            "answer": "はい、管理所ではテント、リール線、火鉢台、暖房器具、食器などのキャンプ用品をレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "キャンプ場の周辺には牙山スパビス、顕忠寺、廉恥貯水池などの様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場を訪れると、何が楽しめますか？",
            "answer": "キャンプ場を訪れると、キャンプとともに周辺の観光地も楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 434
    }
}